［有圖］呢種衫叫咩名？

呢種衫叫咩名？

t shit?

圓領裇衫？

Stand Collar Shirt

裇shirt

去搵下先

唔該巴打

廚房佬

工衣

屌又幾似

我有個prof 同我而家個team lead 都好撚鍾意咁著
兩條友都成五十歲

屌越講越冇買嘅意慾

Grandad Collar Shirt

我個prof 係生物科學權威黎，佢係唔鍾意著正裝咋，就算去頒獎禮都係咁著

你見大快活 應該會送一件比你
唔洗買

有白色我去見

collarless shirt

襯條九分slim chino加對common projects觀感就fit晒

同哩度啲人講fashion / minimalism嘥鳩氣啦，你講nmd, ultra boost就得，再唔係就supreme, fear of god, off white, vetements

哇，識好多嘢啊叻豬
咁識fashion既嘰哩咕嚕

企領恤衫

喪服

講中你邊隻？

Mandarin collar shirt

用黎襯西裝o唔ok？

ching好叻呀

雖然你on99
但講得好岩

硬係覺得係林日曦

制服

有講錯咩？請指教
重有講漏咗對yeezy boost
着晒以上嘅牌子就型棍子威威豬喇

其實我覺得幾好睇

好似耶穌😇

Ching 巧叻叻豬呀

唔得
Btw 立領恤衫

又有d fashion撚係度自命清高

喃wu

我見有人襯西裝嬲好型

去uniqlo試過着淺藍色上身
好似酒店執房

覺得好靚

中東佬

有件N年前買嘅Neil Barrett都係stand collar，設計仲要detailed D，間唔中都會拎嚟著。少人著呢D款唔會對我構成壓力。

唔好講咁多
自貼衣著睇睇先

中山裝

hnm 有 男朋友上年買左件 型

再fit身先型